根本唔洗理隻癲狗

係飲食台開既叫春post逐個逐個report就夠

呢隻垃圾癲狗都有人撐